我親戚堅持話武勇係收左錢破壞

佢話有錢佬出錢請武勇出黎

我可以點拆

Push

叫埋佢一齊出嚟搵錢

假如勇武係收錢
咁支共比多一倍咪搞店

鳩噏返佢收咗錢唔出黎咪算
樣樣都要拆咪好撚唔得閒？

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

黑警就係收錢出黎搞事啫

又係喎

「沙田柚急入」

問下佢為左錢可唔可以比人雞姦輪大米，之後再被自殺？

你拆咗佢屋企睇下佢點駁你咪跟住點駁囉

用以下文宣向佢反宣傳

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖1020 尖嘴西九 Airdrop俾強國人！

請入來下載更多文宣！

你話係呀，收咗共產黨錢

講緊黑驚定黑社會扮嗰批

真㗎？咁好快都有錢佬買起你全家

唔使解釋
話佢地已經收錢收到買樓 住太古城
笑佢做藍絲正傻閪

連你都知，咁點解唔拉人

賺緊外匯丫
就快吸乾美國

係咪每個月收三萬幾蚊嗰班散仔？

扮示威者掟汽油彈

黑驚重好搵 日日番工又有ot錢放班又換白杉打人又有錢分

好呀，有一千萬我咪制囉，攞晒去買匯豐每年收息都夠食過世，記住係一千萬，少個崩都唔洗諗

明天見

係呀我近排都賺夠，想俾其他人賺下，佢有冇興趣